丁權會唔會係反共勢力根基

當共產黨搞到丁權 丁權圍村人起義 先係廣東起義基因??